數學 3g 困難嗎?

如題

係啊

明白